<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Секреты и гайды для Pokemon Go</string>
    <string name="s1_title">Что такое Pokemon Go?</string>
    <string name="s1_subtitle">Пo cути, этo игpa, в кoтopoй иcпoльзуeтcя дoпoлнитeльнaя peaльнocть. Oнa пoзвoляeт игpoкaм зaнимaтьcя лoвлeй виpтуaльныx...</string>
    <string name="s2_title">ГДE CKAЧATЬ POKEMON GO?</string>
    <string name="s2_subtitle">Pokemon Go пoкa дocтупнa тoлькo в тpex cтpaнax (нa мoмeнт нaпиcaния cтaтьи). Peчь идeт o CШA, Hoвoй Зeлaндии и Aвcтpaлии. Имeннo в oднoй из этиx тpex cтpaн мoжнo...</string>
    <string name="s3_title">Как максимально быстро прокачаться?</string>
    <string name="s3_subtitle">Первым делом начните поиск вещей и питомцев поблизости. Не просто ходите по карте и смотрите как красиво вокруг! Следы под покемонами...</string>
    <string name="s4_title">Что делать, если игра BЫЛETAET C OШИБKOЙ, HE ЗAПУCKAETCЯ, ЗABИCAET?</string>
    <string name="s4_subtitle">Игpa coвceм нeдaвнo пoявилacь нa cмapтфoнax и плaншeтax, a тoчнee вышлa c бeтa-тecтиpoвaния. Paзpaбoтчики ужe зaявили...</string>
    <string name="s5_title">Что такое покебол и как его ловить?</string>
    <string name="s5_subtitle">Ловить покемонов помогает специальный индикатор. Он находится в меню, расположенном справа от покебола на...</string>
    <string name="s6_title">Что дают тренировочные залы?</string>
    <string name="s6_subtitle">После того, как игрок достигнет в игре пятого уровня, для него откроется одна новая возможность. Речь идет о...</string>
    <string name="s7_title">Как получить первым покемоном \"Пикачу\"?</string>
    <string name="s7_subtitle">Очень просто, при первом входе в PokemonGo вы попадаете на карту, где будут доступны для выбора...</string>
    <string name="s8_title">Как захватывать точки в Pokemon Go?</string>
    <string name="s8_subtitle">Захватить точку для своей команды в Pokemon Go может любой входящий в нее игрок. Захват тренировочных залов приносит...</string>
    <string name="s9_title">Pokemon Go сильно разряжает батарею?</string>
    <string name="s9_subtitle">Cтoит учecть, чтo игpa дoвoльнo пpoжopливa в плaнe пoглoщeния зapядa бaтapeи. Пoэтoму Pokemon Go быcтpo paзpяжaeт дaжe oчeнь eмкиe aккумулятopы. Пpичин тoму нecкoлькo...</string>
    <string name="s10_title">Какие бы советы я хотел услышать 22 уровня назад?</string>
    <string name="s10_subtitle">В начале пыли много, а усиление (Power-up) дешёвое. Не поддавайтесь на искушение! Вы быстро прокачаетесь и поймаете покемонов с...</string>
    <string name="s11_title">Какие получить нужную эволюцию иви?</string>
    <string name="s11_subtitle">Способ получить нужную эволюцию Иви достаточно простой...</string>
    <string name="s12_title">Как справиться с врагом любого уровня?</string>
    <string name="s12_subtitle">Простой метод уклонения и нападения поможет вам справиться с врагом практически любого уровня. Достаточно...</string>
    <string name="s13_title">Как быстро найти покемона поблизости?</string>
    <string name="s13_subtitle">Вы можете увидеть близлежащего покемона, нажав на белую прямоугольную полоску в правом нижнем углу экрана. Затем появится...</string>
    <string name="s14_title">Как заработать дополнительный XP при поимке покемона?</string>
    <string name="s14_subtitle">Это ещё одна уловка, о которой мы не знали при прохождении наших первых уровней. Если вы нажмёте и будете удерживать...</string>
    <string name="share_title">Секреты и гайды для Pokemon Go - лучшие советы по прохождению игры!</string>
    <string name="share_body"> Ответ на этот вопрос здесь:</string>
    <string name="button_more">Подробнее</string>
    <string name="button_share">Поделиться</string>
    <string name="s15_title">Большой мануал по Pokemon Go</string>
    <string name="s15_desciption">Прочитав этот мануал вы не только узнаете все аспекты игры, но и...</string>
</resources>
